[集思廣益] 一人一個對付freerider既殺手鐧

跪求巴打們指教下小弟
小弟冇曬辦法喇

當面屌柒佢囉 唔敢屌就抵比人freerise